點睇IU唱韓文版"情憑誰來定錯對"

好正啊

屌 原本諗住po音樂台

編曲出出地事喎

條賓周係你個嘴

我在你閪窿中～游水

一聽自動變粗口

為你奶閪不會後退

條柒戇戇好似煎堆

佢到底有幾鍾意香港

香港fans有名tim, 叫hongaena

好想屌

關香港咩事

正想講，原曲係韓文。

逝去了的愛情，你個閪窿無水~~

仆街我都有諗過原曲係韓文
求其google完一個網頁完全冇提到原曲係韓文

IU世界第一

爆炸力爭啲 唱功唔夠太妍好
不過整體氣息都好順 我俾80分

屌你老母唔好搞事

呢個真係經典

禪院鐘聲！